有冇人覺得「人工包埋」，就可以無理受氣，做奴隸，就想車佢一巴

醫生姑娘呻辛苦，班child登仔一句人工包埋，冇人叫你做呢啲風涼話，而唔係提出建議改善佢哋工作環境
呢班柒頭到底現實不濟，見到人哋醫院戰況為樂趣

利申HA 我屌你老母

所以當歐美人生活得似人既時候，中國過多五千年依然一樣
民族性

一句收咁高人工就乜乜乜，咁叻，你班兒登仔做

怪就怪你老豆老母又窮又要生

人工唔包都係要受架啦

講人工包埋等你覺得唔係白受苦

兒登仔劣種支那人DNA

你條弱智又出嚟廢up

班兒登同港豬道德勒索班醫生姑娘，另一方面HA膠層當前線醫務人員狗撚

咁叻，你咪試下做前線醫生姑娘，乜都唔識就講埋啲風涼話

醫生姑娘做到成隻積咁同出身有咩關係

其實人工係唔包

其實你講啲嘢可唔可以有些少建設性，一句係咁啦就可以當問題冇發生過

可惜香港醫護人員有呢個道德枷鎖

祝兒登仔永遠做中國人

其實你有幾認識啲公院醫護 ?

奴隸永遠希望有人同時係奴隸，一句半句，係咁啦，人工包埋
講嘅唔係建設性說話，係風涼話

即係要我眼白白睇住班patient 失救？
而家唔係有冇得揀問題，而係點樣去解決問題
話你弱智真係唔係冇原因